# Angular project module sample

В модуль projects реализован интерфейс пользователя для управления запусками задач по прогнозированию финансовых индикаторов (курсы валют, ETF, индексы и т.п.). Задачи (jobs) создаются в рамках проектов (projects), доступ к которым может быть ограничен для разных пользователей системы. 

В рамках модуля реализовано:
— Управление проектами.
— Формирование параметров для запуска задач.
— Отображение результатов выполнения задач.